尋日同條女去食晚飯我讚個鬼佬waiter佢竟然聽唔明

本來今日條女生日 比佢話事揀去邊到食飯 今次仲要係我請

條仆街就揀左間好撚貴既西餐廳 我都唔撚識讀間餐廳既名 我見一塊死人扒都成幾百蚊

但見條女生日 好 今日我忍9你

入到去 我就同女朋友坐左係個卡位到 個WAITER(鬼佬)走埋黎問:what can I help you?

雖然我英文真係中一二程度 不過喱句都唔算難到我

我女朋友用英文話 想要拎個MENU睇睇

由於入面全部英文我都唔多識 所以我就話跟女朋友點餐 佢要咩我要咩就算

個鬼佬又走番埋黎問左句野 我剩係聽到:what xxxxxxxxxxxxxxxx like?

我女友就點左2個DINNER SPECIAL 之後個鬼佬又問:what xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我仍然係聽唔明 女友就同佢講:WELL DONE!

我聽到喱到我大約就GET到 我估個鬼佬問佢覺得喱間餐廳既質素/員工服務/態度點 因為我見女友都讚佢

個鬼佬轉另轉頭問我:whatxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我好自豪 充滿自信 大大聲答: GOOD JOB!!

個鬼佬就呆哂 唔明我無啦啦做乜講GOOD JOB咁

女友見到 即刻幫我答:WELL DONE

個鬼佬點點頭 就行左去 我其實到而家都唔明白 到底讚外國人係咪一定要用WELL DONE?

點解講GOOD JOB佢反而又呆哂又聽唔到咁既 有冇巴打可以幫幫手教我

old news......

叫女友翻譯咪得

女朋友面前好瘀

原故: 沒自信的毒男

悶唔悶啲啊，十鳩幾年前嘅嘢

真人真事

樓主時空旅人
香港宜家好危險快啲返去

你應該講steve jobs

咩意思

萬年潮文，十年前喺高登post應該好多人like

舊文共享

唔好拎人篇文嚟當自己啦仆街

加甜thx

6點後冇得堂食
點樣食晚飯?

嘩, 幾多年前既文

你應該講handjob

外國佬多數都唔會講Good job
多數讚人都係講Hand job or blow job

笑咗

唔係 good job
你應該同個鬼佬講 blowjob 至啱

要講blow job
Cum shot

呢條IVE仔社會垃圾原來之前讀調景嶺ive 遊戲及動畫高級文憑之後入唔到City IM入咗THEI
書都未撚讀得掂學咩人炒股
做黑驚啱撚晒啦